[有圖]發現左政治界姓侵事件

我都知好爛先自

正評，我有笑

多謝巴打

笑左

姓侵女兒侵伊萬卡談性騷擾：「決不能忍受」

未入來前已經估到

當勞侵

好撚醒

Trump: If Ivanka weren't my daughter, perhaps I'd be dating her.